1小時hidden vote係幾好 但好似太耐

Hi望遠兄又係我

的確每個post係要個冷靜期比大家諗諗
我覺得40-45分鐘啱啱好

太多優質post 1個鐘都唔使就上熱門
搞到個版面全部都係無vote
我又要再判斷多次係咪優質post

睇熱門就係想慳少少effort唔使再過濾多次
而家反而睇得最爽嘅時間係朝早
因為好多post都出咗vote result
更加確認係優質post先㩒去睇

我覺得某程度上要相信連登仔嘅思考能力
呢個位可以取捨多少少

By the way豬仔好得意

差果15分鐘

我覺得ok

1 小時我覺得ok
支持default 不推文

係fine tuning
唔好睇少嗰15分鐘 啲嘢可以唔同哂

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

agger
default不推文可以減少啲打飛機post上熱門

會唔會最後 乜post都推唔到

我覺得會

我寧願 hidden vote 再耐啲（1.5hrs），事關優質 post 冇正負皮都俾人推上到熱門，反而冇 show vote 係迫到多啲人真係諗下個 post 分析啱唔啱

問題出在 有時我哋都會思考疲勞
諗太多反而想放棄

有時唔介意睇下個風向吹成點
睇完仍然會自己諗諗
畢竟高度集中嘅思考都係有成本

一唔係咁，如果你純粹想睇風向，不如改做：
1. 正負皮外多粒制，叫不正不負
2. 無論㩒乜制，㩒完即 show 正負皮
3. 可加長 hidden vote 時間
好似 tg 個投票咁

加個制睇正負評幾好
反正logout都有得睇評分
最好個post加個劇透模式咁全post show評分

加長hidden vote 都啱

仲有加個 推文回覆 制
有啲人推post 打push以外嘅字
連登script未必識分辨係咪推文

其實除左logout睇到外...
㩒返入回帶page都睇到...果邊未hide